識飲酒飲到唔同味？

唔講高價酒
普通啤酒 只講味道 有咩咁好飲
我唔識飲酒 飲親就好快頭痛 唔舒服 又凈係飲到苦
所以覺得飲酒好無謂

唔好同我講 人生仲苦果D

其實個味係點 好似飲茶咁 有D人凈係飲到苦 有D人飲到甘 酒呢？

其實以平價酒黎講都有千千萬萬款
覺得唔啱飲咪問下飲開既朋友有無其他推介，實有啲係啱口味既
例如普通清啤覺得太苦，咪試下甜甜地1664嗰啲

大把酒都唔苦，不過你話咁易頭痛，就唔好飲啦

小朋友 飲返氣水啦

呢啲撚屌既回應真係睇見就炆
文不對題 人地問鳩你係咪會有唔同味
你就叫人地返去飲汽水 覆個9唔搭8既comment 出黎
以為自己識飲酒係到扮大人好威？ 傻閪 笑緊你

我雖然唔識飲 但都冇諗過學飲
只係好奇問下

怪唔得愈黎愈多小學雞買酒飲
就係你呢種飲酒=成熟 既on9思維

識分部份啤酒

當樓主30歲之時，
可能已經係飛黃騰達，又可能是件垃圾廢青，
然後不經意走返來連登，再睇返自己當年出過呢個POST，
唔知果一刻既樓主，
會笑自己戇鳩定笑自己柒撚懵懵食甜筒呢?

雞尾酒正

飲雞尾酒
啤酒真係唔識欣賞

飲威啦

飲耐左自然唔會覺得苦
我自己就鍾意啤酒果種麥味
黑啤黎講erdinger都唔錯

反而我為飲酒係因為有high既感覺 久而久之就成日飲但飲得多都係頂唔順 1664最易入口